[突發] 黃色經濟戰 -「Anywhere But China 黃色商品」第七批名單出爐！

全民抗疫，市民大量購買各種清潔消毒用品。我們明白現時情況緊張可能要逼不得已購買中國製造的產品，但願疫情過後大家會繼續支持黃色經濟圈。本周我們團隊主力研究清潔消毒用品的來源地。

#漂白 #消毒 #清潔 #洗衣粉 #衣物柔順劑 #洗手液 #潔廁 #潄口水 #口腔 #牙膏 #牙刷
#bleach #disinfectant #hygiene #laundry #detergent #handwash #toiletwash #mouthwash #oralcare #toothpaste #toothbrush

Anywhere But China 黃色經濟戰隊

所有已公布名單可以喺以下平台搵到
Facebook
Telegram:
Instagram: @anywherebutchina
#AnywhereButChina #黃色經濟圈 #罷買中國製造 #黃色經濟戰隊

「黃色商品」第一批名單
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

#盒裝紙巾 #杯麵 #蛋 #衛生巾 #白米 #水 #支裝茶 #尿片
#Tissue #CupNoodle #Egg #FemaleHygiene #Rice #BottledWater #BottledTea #Diaper

「黃色商品」第二批名單
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

#朱古力 #罐頭湯 #曲奇餅 #啤酒 #沐浴露 #洗頭水 #小包裝紙巾 #紙巾 #抹手紙 #廚房紙 #廁紙
#Chocolate #CannedSoup #Cookies #Beer #BodyWash #Shampoo #Tissue #HandTowel #KitchenTowel #ToiletPaper

「黃色商品」第三批名單
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

#潔面產品 #口罩 #盒裝茶 #果汁 #罐裝咖啡 #即沖咖啡 #咖啡 #牛奶 #豆奶 #植物奶 #乳酪 #乳酸 #濕紙巾 #即食麵 #亞洲麵食 #薯片 #護髮素
#FacialWash #FacialCleanser #FaceMask #Mask #BoxedTea #Juice #CannedCoffee #InstantCoffee #Coffee #Milk #SoyMilk #PlantMilk #WetWipes #InstantNoodle #AsianNoodle #Chips #Conditioner

「黃色商品」第四批名單
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

#湯圓 #貓罐頭 #貓零食 #貓乾糧 #貓砂 #狗罐頭 #狗乾糧 #狗零食 #潔齒骨 #狗尿墊
#SweetDumplings #CatFood #CatSnacks #CatLitter #DogFood #DogSnacks #DentalChews #PetSheets

「黃色商品」第五批名單
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

#花生油 #粟米油 #芥花籽油 #葵花籽油 #橄欖油 #葡萄籽油 #油 #麻油 #醋 #豉油 #蠔油 #辣醬 #辣椒醬 #辣汁 #咖喱 #沙爹 #XO醬 #醬料
#PeanutOil #CornOil #CanolaOil #OliveOil #GrapeSeedOil #Oil #SesameOil #Vinegar #SoySauce #OysterSauce #ChiliSauce #Curry #Satay #XOSauce #Sauce

「黃色商品」第六批名單
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

#水餃 #雲吞 #煙肉 #火腿 #漢堡扒 #肉腸 #凍肉 #魚 #海鮮 #肉丸 #海鮮丸 #醬料 #鹽 #味精 #雞粉 #糖 #甜味劑
#Dumplings #Bacon #Ham #Hamburger #Sausages #FrozenMeat #FrozenFish #Seafood #Meatballs #Sauces #Salt #MSG #Sugar #Sweetener

Anywhere But China 黃色經濟戰隊

推

push

Push

正呀推

我買過印尼製造嘅滴露

推
唔用支那貨保平安

PUSH

推
keep住唔買支那貨

正，一定要睇

love u

呢個難d, 咩都猜得買可以點